晚晚半夜三四點聽到收音機聲

呀伯呀婆咁早起身托咩，我要訓架大佬
次次搵管理處都話冇聲，Cls

我聽唔到

點解你訓係我隔離但聽唔到

你肯定係d呀公呀婆播？